如果警總入邊真係有人需要call白車 會唔會放佢入？

如題

輕輕一推

會
等佢好返先再算帳

真心想知

會

甘飯盒會唔會

之前試過用白車呃鳩人.....

電車難題